李宇軒已經成為左超級證人...以後想告邊個就用呢個證人

搭通晒天地線 樣樣野都係經李宇軒手咁

用李宇軒告晒200萬人都得
每單案都話佢認左有份，反而又唔洗佢本人出黎作供

佢係支那果一年一定被疲勞轟炸 咩恐嚇都做齊

好擔心佢而家情況...

我估佢真係做左證人
都冇得怪佢
唔知人地受過咩對待

屌你老母

直接用黨派律師老屈份供詞出黎

支那狗當佢係證物多過證人

當日成條街都係持槍黑警接車...

李宇軒幾乎咩人都識

其實無得怪佢
而且今時今日想入邊個有無證人都無所謂

唉，唔係當事人唔知佢經歷左啲咩⋯要怪就怪吃人嘅政權啦

企開d啦支那賤種

共狗寫完故事就抽籤揾人被演員

人地講事實都唔得

咁佢要做污點證人 就係咁用架啦

如果污點證人無用 點解班狗要放你一馬

而家都未審 佢點出來作供

你知唔知法庭程序係點架 係咪無做過旁聽師穿晒煲

得 無問題
只係提下佢係職業五毛廢事佢洗底

正常推斷都估到李宇軒已經受左一年苦而慘被成為御用證人 係支共問題

差d怪錯你 原來有咁理性討論

將莖牽呢？

到底被威脅咗咩黎

二五先例一開，個個又話冇得怪

宜家講緊俾人用酷刑。

個個都有威脅，個個都企硬，知道出賣手足個後果

閉門審訊，有冇作供都冇人知